少歌劇場版再生產總集編出咗bd咁大件事竟然冇人講

好好睇快睇

冇人講咪你講-.-....

咪講咗-.-

等埋新電影再回坑

總集編有新嘢喎

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

我明

睇過劇透圖
幾時有熟肉

最爆唔止係茄汁

應該等多一兩日吧

得幾分鐘新嘢嗰隻?

No

有咩新嘢

諗下rondo咩意思 廻り廻る

真劇透慎入

revue scene重新編曲 音效有改動
加左細節同storyline重新編排
有啲位有新配音

你唔講真係唔知總集編有新野

班架仔吹奏咗大半年-.-

買左本身成套bd

你係好長頸鹿

手g驚14章有冇食評

4格要完了

垃圾驚冇人玩